女仔話唔完全排除我地有發展空間但暫時未全面準備好

即係點

即係正式收你做兵

兵

長官你好

未準備好懷孕定點 可唔可以講清楚少少

記得日日朝早去買早餐比佢就得㗎啦

傻兵無人埋單到時先搵你

今次又邊個場呀

想你多啲去幫襯

兵哥你好

真? 你試過?

美心西餅maxim's cakes

叫你入伍, 收你做兵...

真，3個星期得米

之後可唔可以愛愛的

收到 roger

先生坐底填表入伍